HKCC ANF Ocamp有無人通知左?

身邊無人通知過，600蚊係咪凍過水?

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

你太樣衰所以冇
Or
你太靚仔會爭食所以冇

好多人都無

聽講要一年後先退錢 真唔真

屌 無呀。正常樣都無

佢話wts張收據比我，到宜家都無。無收據9成攞唔返d錢同告佢。

唔告都起碼蘋果見啦

佢下年可以摺埋 專心讀書

有人影低左張form無收到通知 仲有機

屌蘋果見啦

岩呀

玩唔到事小,攞唔返600事大

有冇留名同影低張form 擺上黎公審

600蚊大把人打工攞翻黎，想呃錢?好難囉

有人有囉，比一個月佢，退唔齊都可以照告佢

係。我無影。應該話影唔到。我比左訂金，另日比埋尾數，但佢無show返張form出尼

我都冇單

我報果陣想用黑筆，之後佢叫我等等。佢比左枝紅筆我。屌都唔知係唔係一開始已經揀左人，紅筆代表水魚

我鉛筆囉

比足一個月佢

等多d人出黎

佢根本唔夠位 要人影相full pay

我星期五報另一個soc 有比人叫拎住相框影相
同日夜晚有人打電話黎 一味問幾時找埋條尾數 又話聽日係oday
好驚呀最後都係唔去了

我都有影 影完無左件事 無通知無收據 正常交易?讀acct finance?唔好出黎害人。

講漏咗 佢打電話果陣仲問我係咪真係想報 好似想兇鳩我咁

佢無花抽中你唔好比錢

想呃錢

有再抽到都唔會去

快d退錢比我哋。

喂我都係fm 咩都唔識 但係想問正常抽唔中佢點樣退錢比你
屌交咗錢冇通知係慘啲既

我都fm 佢唔退就告佢啦，又唔係無辦法

退錢要幾耐啊?入學果陣又唔見佢咁講?

佢就係想呃fm

不如開個tg grp啦 好似好多受害者

可以

我交咗好少訂金姐由佢 但係你full pay 難搞
點都要追到佢退錢為止

受害者可以入黎

我報咗其他嫂ocamp佢哋都冇退錢點算

岩呀 唔會就咁算囉我 唔止我一個full pay 佢叫個個都full pay

我參加muso都冇通知，今日見到同學Oday先知原來自己已經冇得玩

已經半夜通知晒囉

想問係咪佢地叫你填form full pay 先比入？
因為我個soc佢叫我可以比住我1/200訂先

我有個識嘅師兄係dra soc 莊員，我問佢muso冇收我點算,佢同我講話一個月內學校會send email,一定要睇wo,佢話啲錢係交晒比學校，然後學校再退返錢比佢哋，又再俾啲學生

係呀，係佢收人full pay，仲話一定要full pay

起碼有收據啦，又話今日比，影都無囉

你$200咪好彩囉，呃你錢就收足你全數啦，我就真係俾人呃錢啦屌收咗我$650都冇通知我，唔收我都唔通知我，muso 真係好賤格

你個group講唔到嘢喎

重開緊

我都650啦

照入咗黎先算

你邊soc?

anf囉

係咪個個嫂都係咁

癡線啦，咁同呃錢黨有咩分別，叫人影晒相又唔係入camp晒時間?

我有朋友分別參加左Muso Dra soc 同實企 最後都冇收到通知 中學男校 上到嚟未見過女仔佢掂下我手比我咪參加muso囉 diu

最on9係叫人影相 唔知你地果邊係點架
我果邊就一個相框 有白板寫名電話 之後影相

佢叫我拎住寫左自己名張form影囉 癡線

下 拎住自己名張form影有咩問題

重點影完無左件事，影咩姐

但係我收到whatsapp通知左我喎 係咪你入唔到

咁撚癲 本身想去anf但係是但報咗dra
好彩冇報anf 利申 finance仔

你係anf?

你收左姐，無收起碼通知點退錢同有無啊?

我報左佢地嘅o camp arrr 但我收到佢地嘅whatsapp通知

我哋full pay信佢 講真佢收據都無 退錢點退啊

屌！Dra soc 係咪oday咗，我個同學毒毒地跟住佢都冇收到通知毒撚天生俾人杯

影相係為左之後睇樣揀人
好難追得返錢

比現金 點追

係囉 叫人full pay 收據都無張

完左好耐

重開左group 受害者下面請入

咁實追唔返

屌 我幾個fd報咗muso都冇通知

死都會要佢比翻囉

當時booth anf有個男仔不停好努力r我報ocamp
心諗點解咁鍥而不捨一定要我報
原來想呃錢
好彩最後冇畀錢

我當時話"真係仲有位淨先算啦"
佢話"好簡單姐 你交低600咪肯定留個位畀你囉"

屌個個ocamp都係咁嫁啦

你俾cash？

其他soc啲人sell幾下見冇反應就算
但anf啲人跟左我勁耐
我講左好多次已經報左其他soc 冇興趣
佢地都繼續跟住我

btw報apss冇事

你可以點追 連收據都無張

Apss聽dra soc 同我介紹話又廢又唔好玩，話啲人垃圾，原本都諗住報

Apss其實係咪個個報個個都收？定係wts同你講取錄完叫你比晒錢 之後先話抽唔中...？

想知仲有咩soc已經通知左

Apss我報完第二日就收到wts通知
我個frd都係

利申 我地都係樣唔毒嘅絲打

畀錢之後佢地話ok
之後未有消息

我係第一日報 即日就收到wts 嗰陣影相嘅時候個編號係50內 跟住第二日報啲friend已經編號係120 報左嘅都收到通知..好似超收好多人咁 諗緊佢之後會唔會話「抽人」

唔係掛

個個soc都叫人唔好報其他soc

真心身邊嘅人報咗都收到通知冇聽過有人無

似乎有啲危

根本無位 都唔知搏咩

好疑惑..我入完錢佢覆我話oday見..真係唔知咩情況...

d so成日話自己最犀利架啦

唔好比呀

唉慘情

無報囉

佢話得啦

有都唔出奇

話自己最好玩 似足大o

因為無咩人 有錢就收

你係咪交現金？

我用payme交

係呀

無人帶囉

Dra soc 話其他數都係垃圾，佢哋係大soc,Muso又鬧番dra soc d 人柒，我係見dra soc真係冇乜靚嘅人,我又幾想唱歌先報muso

有無收到message啊ching

我都想唱歌only所以ocamp都唔想join

啱啱收到 唔中

冇啦而家我都冇得玩，專心發夢

起碼攞得到錢

記得退錢

有冇話點退錢？

如果唔係我係咁打電話，佢哋今日本身係冇通知我，連唔收都冇通知

慘情

你係報左anf ocamp？

同你一樣

毒撚真係唔好咁多幻想，唔好見到靚女同你講嘢就俾錢

我報muso

下 5多覺佢地入面有靚仔或者靚女

唔好咁純情啦

睇黎Hkcc 個個soc都係咁仆街

岩聽

上個月校方講過呢啲一定唔會收現金，如果收現金話要同佢哋講返

可能我讀男校要求比較低😢我見muso d仔都唔係好靚仔諗住自己都唔係好差

但無人肯帶去kiosk比直接叫

佢哋咁有自信

我收到通知 ，但都冇單🥺

真係佢老味啊 我一定要佢退返錢 $650差唔多係我兩日嘅人工嚟

我見muso soc booth前面都係得個肥仔，同一個生得好樣衰黑黑實實嘅人，諗住佢哋要求應該唔會好高囉，然後個女仔又對我咁熱情

而家搞到咁大單你哋就有機會退錢啦,我就冇可能lu

d女仔簡對d女好冷淡

一齊去囉

岩呀 死過

無單咩都無

有無通知？

佢有wts 我話聽朝o day ，仲話著白色衫

咁你咪姐係入選左

睇黎ching個樣唔錯

佢地係逼我比$咁滯，一開始本來話再睇吓先，諗住去上堂啦
點知問我地係邊度上堂，話要接我哋落堂。。。

唉，我呢啲死毒撚，當俾錢買個教訓，早知啲錢拎去買口罩

想知羽排通知左未

Apss同我講下個星期通知係咪可以去追錢啦
P.s.正常樣唔毒絲打

有話ocamp後退

始終無單

係啦

好恐怖

唔好頹住

我同我朋友都係fm, 又想玩下o camp 識下朋友
之後我地一落堂就係門口等我地🥶

恐怖 追數佬

頂我想玩都冇得玩，佢哋今日oday

好過比人呃 自己傷心

你地有無人係試過whatsapp到問佢地退款安排？

佢哋通知左一dd人，唔知無果d係咪600蚊凍過水

恐怖

你都啱

頂算啦佢哋對我態度好差囉，我都係專心讀書

唔驚啦ching 大把人陪你

可以啊

係呀，又話好多活動muso好好玩咁樣

咪係囉 講到好nice咁

需要水魚 有位你算唔錯

ocamp無中伏

想要錢

又話好多女又盛

你地d組爸媽 係街外人

其實講真個句 你自己報soc之前唔問清楚人 就不斷咁話人有咩用姐

你up乜9？即係我哋俾全數camp錢報名係我地錯，中學升上黎鬼知道咩

有問

報名嗰陣時點會知道唔收自己

我實企soc都冇通知 仲full pay左 又冇通知點退錢

有冇tg gp？

hkcc ocamp 退錢有排搞
最後等你冇左件事,拎唔返d錢

同埋ocamp 係要走堂去
走左要分組果D堂就
去完個camp 又要reu , 仲要mid term 果期搞

都唔知依度有幾多真係freshman
咁俾心機做鳩其他soc，你班友真係好野

copy and paste姐

ocamp後窩

都係答ocamp後囉，單都係仲未有，起碼可以用佢個message頂住先

你有位啊

岩呀 你報一個so都係信佢會老實姐 個個都想挽下 full pay其實又係佢講 比收據又係佢講 佢到衣家都係copy信息hea我哋係fm錯?

其實佢哋根本無位 係咁收人 要人full pay 咁又係我錯? 仲話自己讀accounting ?

上面有link

不了

入唔到...

係唔係fm 有一個係咁ge情況 做唔岩ge都仲係個so

擺明無位格硬收full pay 十足d詐騙集團 收晒錢走佬 人哋係咁倚都有張單 連有無通知/退款都無

fm唔係黎比so昆錢囉 想借d倚昆錢 唔記得黎退款就袋埋入自己袋 老唔老實啊

講到自己大so咁，做埋d小動作，讀咩acct finance姐，求其讀個毅進咪算囉

自己做唔好，就算唔係fm鬧你都正常啦嘛? 問心你哋超收左幾個啊?

oh no wait

佢話咗ocamp完就退 睇下點囉

其實間間大專既soc都係禁上下
錢就睇下你地夠唔夠多人
不過多數都追唔番

今次當買個教訓
第日上大學記得醒小小
唔係識人又唔係女
入soc係冇人想同你玩㗎

仲有唔好再問邊個soc唔淫
個個都淫只係俾唔俾你join個part

Year2表示會幫你地默哀5秒

只會越來越多人
側側膊袋幾萬入袋咁易咩？

你以為你係正常樣

其實大部分都追唔番
就算上曬報紙問曬學校
好多時其實都冇咩用

睇下你地好唔好彩啦
希望你地追得番
不過下年又會有一班新既受害者

起碼想有人知

屆屆都會出現呢d情況，大多數嘅人都退唔返錢
好彩嘅睇下完左個camp仲有無錢剩

無理由班騙徒可以一直袋錢

Year 2 話你知 話抽籤就呃人既 影相係為左睇樣揀人入 至於退錢方面理論上係有得退既 強調理論上

舊生話你知，影相揀人就大部分Ocamp都係咁，專心讀書喇，件事只會一直拖，識人畢左業都未退到錢

唔明除左想屈人錢仲有咩原因一定要收左錢先而唔可以抽完籤先再收

收左錢咪有錢搞落去，book營地物資唔洗錢嘅

咁人地點樣搵食先

老江湖wo 巴打

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

唔理你勇武定和理非，聽日美領見

所以都係個句，認真讀書上大學上埋莊就知點搞法

傻系先玩ocamp
我就勸樓豬快啲追返啲錢 唔可以因為佢係常態就放過

On9 收左你錢先到時有得揀，有正女型仔味唔揀你7頭皮同你講抽唔中囉，若果唔夠人無人去都可以搵你鄧腳
咁淺白既道理都唔明，抵你讀大專

所以一日未入camp你地都仲有機會不過要等人中途退出先搵你

原來咁仆街好彩一個都冇報

表示報咗一個好撚後悔

有冇收到通知?

無
我開口問佢先肯講話冇電話就係冇得入
佢可能覺得我哋會知道佢唔打電話就係一種通知

吓邊個soc咁衰

羽soc 我3點去問

有邊個soc係冇咁做

原來咁多受害者

中晒其他soc啲煩膠同靚女攻勢就報佢地
有咩好怪自己
條數就照追啦

真

識人報過music so 嘅ocamp又係俾人食左幾百蚊 佢仲要幫個fd俾埋

讀asshole仲O乜撚C? 出去反送中唔見你咁積極？

凍過水

我d錢…好等住用囉

要退都活動開始前應該要退晒

咁咪詐騙

做so 係partime job黎

係咁蝦fm 追到佢死果日

咁就咪收full pay
抵比人鬧
詐騙到漏洞百出

佢哋話完左先退錢

後悔唔黎追錢

我唔話你知 過咗當你唔記得

係信佢入arison個subject intro囉

仲要開po話追究我岩唔岩呀 收650一個合理解釋都買唔到

我唔係被人呃錢，但我被人fake咗去做oc，原本以為沒咩野做，點知原來咁煩。依家好想唔去

巴打乜so

林丹玩咩運動

有無入選到

心照了oc 係俾錢既苦工

仲要走堂，真心不了

報左dram soc dan soc 同 muso
除左dan soc都通知左叫我去，諗緊去邊個
另外識得一個實企既師姐，退錢基本上唔係唔想退，係太煩

dlm 嗰時報咗排so 仲叫我畀錢 話咩個個so 都會叫人畀錢 ($50) 做留位費 仲話畀咗就一定有位 結果 我收唔到wts 佢嗰陣時仲話冇得退 我五十蚊就事少啦 其他畀咗 六百幾蚊嘅人 希望你哋可以攞得返

有幾柒先至ocamp都冇得去
之前見個fd ocamp揀人，d人個樣都好麻麻
記住著靚d先去。。。

食咗姐係無後面

會費係咁先

唔去

係唔係仲用個instagram個框去影相？

係

一落堂諗住走就係門口見到成班人叫我join ocamp
帶我落去booth 又送我走 好彩冇報
臨尾我仲屌鳩佢地依個時世搞ocamp

我衣家想知佢哋幾時比翻錢我多d全部都一樣咁

我都係fm唔清楚 不過一定要死追爛追唔好畀佢地冇咗件事

佢衣家話係自己貼錢比翻我哋

理撚得佢貼錢等點啦 你畀咗幾多佢就要退返幾多
不過成件事錯撚晒 佢點可能係貼錢畀返你地 你又冇參加到佢任何野

佢話入咗學校 要自己貼翻黎比住先

Anf係
其他有啲唔係

又唔使咁誇既
問佢地攞個答覆話點退，幾時退就算啦，再等多陣都冇先再問

去ocamp happy

假，一年後都唔會退

依家有咩so 係已經通知左?

同問

全部都係一d有一d無

咁邊d so 有？

好似全部so都有d人有

好彩我報三蛇有得玩

以我所知dram soc musoc都通知左
另外實企都通知左

我都係喎...冇wts冇聲冇氣....
不過都係剩係比左會費$50 冇報camp

a&f嘅話我係自己ig direct先問到退款資料...
whatsapp？電話？乜都無

你地自己mon post都mon 到，有心做係寫晒退款安排，唔撚係寫埋啲垃圾聲明。唔該你地醒醒定定

不如你揾下你報個嫂啲莊員先
唔好咁快落結論

Ws 莊員

我報apss 冇事喎話收左先叫我俾錢有frd 即場俾cash 個晚即刻有莊員ws話收左

俾人r玩apss個時話名額有限架應該會抽籤
不過之前聽apss係真抽籤既正氣Soc

個日攞左張apss 卡片手足驚既可以揾我

都唔係好柒姐咪咁先

好大仇口喎Ching 經歷咩黎

自己keep 翻record 咁穏陣

有apss 卡片手足想要揾我

Apss 有人覆既apss 冇事

hkcc anf真係呃錢，上年報左比人screen跟住到依家都未退係咩挽法，重點係你想追都要你自己主動又send email又send wts去追，同埋係追su, fm bbs一定要jer住佢哋退翻錢

利申:Year 2 Acct

and then上年AnF至收$550，今年收$600定$650，and then會交完錢就即比收據，記得留底

55

650無比 話wts我哋

anf too

咁就可以禁左上角出翻去

ig唔睇 wts啦

佢哋話要告我哋窩小心

佢後尾5覆

岩

你用心睇下咪知

apss人唔多

佢上年好似過左第一日oday某個莊員至wts你話抽唔到，跟住仲係度hard sell自己莊d活動，重點係佢最終好似得個講字，除左ocamp咩都無搞過

其他soc 都可能有得退返 但 anf 就molamola

睇下佢點囉 佢話今日退

收人唔係問題，收full pay錢先係問題

想問下報排Soc嘅係咪已經通知晒？

交左$650 退得個$600
話$50入會費窩
呃100個fm錢都賺$5000啦
騙徒手法陳出不窮

算吧啦 一陣又話告我哋

你都未計fm入左ocamp 條數

唔係唔想退

係呀，所以你地誤會晒佢地，佢地會退但手續真太煩
你地又係咁追

咁唔追了 怕煩到師兄師姐
當請師兄師姐去玩 打好關係

好似話唔比收cash 學校要八達通交錢 但係我報名嗰陣on99比左cash 啲錢凍過水了

有冇人知點向學校投訴

咩so 直接wts翻佢哋

傻咗好多人退咗啦好似

佢哋超收先ge